突發！民陣重要事情宣佈！

就係。。。

【#十一大遊行
毋忘義士 釋放十二】

民陣今日已向警方入紙申請不反對通知書，舉辦十一大遊行，未來幾日將會有記者會公佈詳情。今次遊行訴求：毋忘所有受政權打壓的義士，重申五大訴求立場，並要求釋放 12 位被中方扣留手足！

日期｜10.1 中秋節
時間｜2PM 起步
路線｜東角道 至 遮打道行人專用區

【10.1 Rally: Save 12 HK Youths】
Date｜1st October, Thursday
Time｜2PM
Route｜East Point Rd – Chater Rd Pedestrian Precinct

*不反對通知書申請中
*Letter of No Objection Pending

【海報下載 Poster】

#save12hkyouths
#毋忘義士 #釋放十二
#五大訴求 #缺一不可

———
【民陣 TG】
【民陣 Twitter】
【民陣 IG】 chrf_hk

推

幫手推plz

pish

認得你樓主

又黎

Push

pish!

大家可以like埋呢個IG Page

push

唞夠未

tui

up

甴近平

推！

仲以為解散
嚇撚死

【#十一大遊行 毋忘義士 釋放十二】

民陣今日已向警方入紙申請不反對通知書，舉辦十一大遊行，未來幾日將會有記者會公佈詳情。

今次遊行訴求：毋忘所有受政權打壓的義士，重申五大訴求立場，並要求釋放 12 位被中方扣留手足！

日期｜10.1 中秋節
時間｜2PM 起步
路線｜東角道 至 遮打道行人專用區

【10.1 Rally: Save 12 HK Youths】
Date｜1st October, Thursday
Time｜2PM
Route｜East Point Rd – Chater Rd Pedestrian Precinct

*不反對通知書申請中
*Letter of No Objection Pending

【海報下載 Poster】

街坊裝行街你吹鳩我漲呀

賀佢老母

推推推！！？

預咗無不反

Push出面好多廢po

如果咁都要諗，你適合支持政府多啲

民陣就一定港島

對我黎講即係去donki再行返屋企條路

Push!!!

支持

10月1 去行街

2019年10月1日

永不忘記
十月一，槍殺人

幫手推

一齊推

推下行動po

大家推下呢啲post啦

Pushhhh

推呀

毋忘義士 釋放十二☝️✌️

Ｔｕｉ

民陣重要事情宣佈....
輸了....

十一又FAIL..

十二條友都唔係香港，你搞香港有乜用
要幫就番大陸幫啦

This must be tui

10.1國殤

721

要送幾多？

唔推唔得
難得佢地仲敢搞遊行

Pish

屌，撳錯拉

民陣關我哋撚事 收皮啦撚樣

上熱門啦

push！

香港人出嚟呀

一定出去吊老母

弱智或者五毛先問

10月1 槍殺人

101見

推 行動post

又想小朋友送頭

5萬當你贏

即係咁 唔係話潑冷水
大家都預左冇不反

其實民陣除左搞遊行
係唔係要組織下其他示威方式
大家都知道呢家係唔會批不反嘅年代
大把和理非只會有不反先出

推放假都唔出去行街點振興經濟

留名睇你最後無撚出

又搞送頭大會 仲要啲冷氣軍師好撚開心又話可以製造到畫面

Wow

Pushh

推啊啊啊啊

攪炒？

明知唔會批
不過都要做

申請又係反對

Pushhhhh

推
仲有人問唔批出唔出
過去個一年我哋唔係都係咁過架咩？

廢話唔講了 再推

推推推

釋 放 十 二

網上個鳩個都話出

A

又港島 GG

不過冇乜可能批

行動post必推

十一街上見

唔去為 700萬人 爭取 港府能夠決定 的 選舉
反而去為 12位 爭取 港府無法控制 的 釋放
根本便是做 Show!

重選勝出後, 有更大實力去救 12位手足
但即使對方放了 12位, 選舉仍然欠奉, 對方仍可以安排將另外 120人送中...

輕重不分的白痴
不了

行動post 推

久違的行動post

wow wow

明知唔會批不反對仲搞
笑撚死

推!

咪係 跟住推啲小朋友去送頭 之後係連登話好嬲好嬲

【遊說方向，全民投票】
大家想攬炒團隊美國遊說工作點分優先？

熱門見

到時得幾十人行，仲要唔敢落馬路
個畫面勁肉酸

批？

lm

Push!!!!

多區開花更好
個人唔太prefer 淨係港島 淨係咁搞唔到佢哋疲於奔命
不過無論點都要有足夠人數先得

手足
不自由 毋寧死
香港人 報仇
今生只嫁前線巴
我好撚鐘意香港
手足不是condom

我要食多d黃店幫手足
儲錢移民抗爭

ching 你第一句已經唔成立 一但舉行選舉 港共將失去立法會控制權 你覺得選舉真喺因為疫情停止咩

立法會選舉, 是100%香港內部事務

按 基本法, 是由港府處理,
包括設定日期, 及最多延期 14日舉行

香港人絕對有權, 去要求舉行
現在的疫情, 再不能成為借口
政府如繼續拖延, 在國際上便有:
另一個中方單方面撕毀基本法的證據

這會令它們, 承受比輸了立法會選舉更嚴重的後果

但如香港人也 "讚成" 推遲, 一聲不作

國際間便沒有發聲或支援的空間.
亦即是自己放棄一張皇牌.

我們自己嬴不了,
但可以送子彈, 比能夠幫我們打嬴的人!

每日一推

好

push this